有冇人知cd，dvd可以賣去邊而個價又唔太低

深水埗

呢啲隨時人地鋪頭都係賣緊20蚊隻

堆填區

正版老翻同價
dvd $20/3pcs
vcd $10/12pcs

你估黑膠碟咩

邊度有😂

掉撚左佢啦
車費都蝕

北河街近海壇街垃圾站對出第一條行車綫
假期見到

ok,我住北區，即係全部掉得，重諗住賣到小小錢😂

同埋係鋪頭定地灘?

UHD BD又點計

揼都未必有人執

UHD BD成三舊水隻 賣俾信和5蚊

掉落垃圾桶都唔賣

唔太低

第一條行車綫上面
有時會覇埋垃圾站出面

信和仲要佢肯要先係5蚊
掉垃圾桶通常有人會執